美版champion tee 92蚊2件 有無人一齊夾運費

champion官網
買越多運費越平 每件預20左右-40左右運費（視乎人數）
可同人夾買2件每件46蚊加運費
有興趣telegram:waion

樓主會抽少少水，ok?

咁既價錢仲抽到咩水

有興趣

Lm

預25號晚截單

$20-40 一件衫
件衫好重？

用usd 睇 10usd炸
想買 但係驚太長
有冇人知件衫幾長

預 10至13日
如果5至7日每件要加10蚊同視乎咁多位巴打肯唔肯

因為單買一件 要190幾蚊港幣運費 但買越多跳好少 唔信你可以上去睇

留名 有興趣

有興趣呀巴打 留個tg?

有興趣買另一件得唔得 重d

得 除返運費

tg: waion

lm

175cm
64kg
應該著咩size

想fit既就s 鬆d就m
申利：我估

而家有廿幾件 ,每件運費都係20左右

着到好濫

平嘛

當睡衣都可以嘅

想要2件
點俾錢？

我都想買2件
仲有無?

點比錢

仲有冇 想買

用USD埋單先USD10兩件 做乜要揀HKD咁on9

唔係扮用hkd計咁樣點賺到呀

返去度下先 有興趣

淨色我著u記唔好

我睇usd係$11兩件既？

賺得幾多 d ig shop賣200件個on9啦

46蚊件 運費除返 頂多都 六、七十 賺到d咩
因為如果單買幾件除返每件都要八 九十

想買其他款可唔可以夾?

d ig shop唔賣200 件點賺到你盡

可以運費除返

樓主有Tg?

tg:waion

有D ig shop70一件

真野？

邊間

我發現有d 色既碼數開始無 我提早截單

想夾 pm定點？

TG:waion

對唔住咁多位巴絲 ,要提早今晚截單，因發現有d色既碼數開始無

u記著開大碼，咁我應該揀咩碼

M碼

大多數色S M仲有碼，有d色 L 碼以上都無

又會咁受歡迎

依家夾咗幾多件？

都有40件

而家仲有冇得訂？

男裝？

正常 買得多係有promotion code

仆街 想買 但s都太大

仲有冇得訂啊

哦 原來

有趣

真係官網訂，有網上單

唔好意思呀各位巴絲打 截左單。
太多人啦， 或者我搞完呢轉 下轉可以幫你地訂
Btw 多謝各位一齊夾運費

各位訂唔到既巴絲 而家我開多一次團幫大家訂champion tee
有意Tg: waion

推一推

仲有？

有趣啊巴打，點落單